邊隻手機聽歌quality最好

如題

lg v30

v30 或者onkyo